====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: S ' agissant des terres agricoles , le vrai sujet est aujourd ' hui celui du type d ' agriculture pratiquée et des formes d ' interactions positives qui peuvent se développer entre les acteurs de ces espaces ouverts et le monde urbain qui les entoure (circuits courts , économie circulaire) ;
Entity Name (Type) :: S (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
S (LOC)
Total entitiy counts: 1

